{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_011706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "남양주 역촌토성"
    },
    "text": "南楊州駅村土城 (남양주 역촌토성)\\n\nこの場所は、京畿道南楊州市三牌洞駅村の低い丘陵地に位置しています。丘陵の高さは約52.6mで、漢江を一望することができます。この場所は、主に土城の正面にある渡し場を守るために建設されたと考えられています。 土城の東側城壁と西側城壁は斜面を成し、北側の高い地域に登ることができるようになっています。この北側の城壁は将台址であったと考えられています。ここで将軍が軍事を指揮していた場所です。 この場所で発見された遺物には、魚骨模様や波模様のがれき、白磁、土器彫刻などがあります。これらの遺物の大部分は、高麗時代から朝鮮時代にかけてのものであり、高麗時代以降にこの場所に建物が存在していたことを示しています。 この場所は、1994年に西日短大で行われた「京畿東部地域の文化遺跡指標調査」の過程で初めて調査・報告されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所はどこに位置していますか？",
            "answer": "南楊州市三牌洞駅村の低い丘陵地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この場所から何が一望できますか？",
            "answer": "漢江を一望することができます。"
        },
        {
            "question": "なぜこの場所は建設されたのですか？",
            "answer": "主に土城の正面にある渡し場を守るために建設されました。"
        },
        {
            "question": "土城の城壁はどのような形をしていますか？",
            "answer": "土城の東側城壁と西側城壁は斜面を成しており、北側の高い地域に登ることができるようになっています。"
        },
        {
            "question": "北側の城壁は何のために使用されていましたか？",
            "answer": "北側の城壁は将台址であり、将軍が軍事を指揮していた場所でした。"
        },
        {
            "question": "この場所で発見された遺物には何がありますか？",
            "answer": "魚骨模様や波模様のがれき、白磁、土器彫刻などがあります。"
        },
        {
            "question": "これらの遺物はどの時代のものですか？",
            "answer": "これらの遺物の大部分は、高麗時代から朝鮮時代にかけてのものです。"
        },
        {
            "question": "いつこの場所に建物が存在していましたか？",
            "answer": "高麗時代以降にこの場所に建物が存在していたことが示されています。"
        },
        {
            "question": "この場所の調査と報告はいつ行われましたか？",
            "answer": "この場所の調査と報告は1994年に西日短大で行われました。"
        },
        {
            "question": "この場所の調査は何のために行われましたか？",
            "answer": "「京畿東部地域の文化遺跡指標調査」というプロジェクトの一環として行われました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 365
    }
}